［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #220

1

lm

又冇ban olaf 做咩用特朗德打蠍子
上場豬女都好過特朗德
btw 花生呢3場表現 我上去打都差唔多

Uzi

uzi 世界第一ad
proved

秀你老母

你見到佢仲用heal就知咩事

小虎最後一下炸撚死pray

個日仲話食屎狗隻EZ幾好
而家個分別真係出哂黎 由對線到團戰

Uzi啲走位 外掛咁款 cls

5.0...

應該會換CUZZ

KZ Khan: "All top laners of the world, come bow down in front of me and kneel."

你比EZ Q兩下就死 特朗德可以偷防 坦d

JANNA>法洛士

mxlg靠你了 來吧

25 K VS 5 K

頭兩場 ban 晒叫死都唔ban ????

我係RNG教練既,今場PICK多次血鬼,3:1 EZ

尋日吹betty 踩uzi 個班死撚左去邊？
睇下uzi d 走位先爭撚含啦

25k vs 5k

KZ 2個carry加埋既傷*2<UZI輸出

UZI 炒5倍傷

PRAY 5K傷害

5k

法洛士只信Uzi&Ruler

少傷過janna

pray 5k damage

Janna 5.2k
pray 5k

手傷背傷o既UZI已經咁
全盛0傷患o既Uzi會點樣

kz打完lck之後個個都放假 ?
廢左咁多

RNG由2017開始不嬲都係咁打
未cut JG刀之前又唔見佢出跳錢?
咪ON9 LA
唔想屌人 但你真係好on9

5k adc

呢度唔讚uzi真係出唔到去

prey

死廢老pray

Khan未撚訓醒咁

UZI 今個MSI 真係同其他AD差幾級
完完全全係可以4保1佢 自已打撚哂

A條春咩

一隻血鬼就入黎吸2吸就死

打到咁 好難唔吹

想睇uzi vs ruler

uzi個狀態真心癲

Janna did more damage than Varius

可以CARRY四個中國人拎WCS亞軍

話左廢老仲慘過食屎狗

Kz生性d，想睇夠5場

真係唔明點解要讚支那人，分分鐘食左藥 打假賽

低傷過janna係咩玩法

唔知khan今日比自己幾分呢？

好多人都盲架

下路廢老拎隻炸彈人算啦,淨係放大應該都高傷過依家

屌就算kz 贏，
pray5k varus 真係

🇰🇷🏊🏊🏊🏊🏊🏊🏊🇫🇷

求下RNG game4唔好輸

Ruler依個patch搞唔惦

呢條友酸撚到

你唔好咁撚肉酸啦 睇到我起晒雞皮

換Cuzz啦

做人唔好咁小家啦

酸到
讚韓國人好好咩

我覺得kz要ban karsa隻蠍子..

其實VARUS洗唔洗咁早pick
搶左vlad先好過啦

笑死

呢個好笑

花生係咁stream
幾日一stream stream到4 5點

好肉酸

第2場 無失誤 真係炒kz 3:0

今季msi四大AD
1.玩kaisa既uzi
2.玩ez既uzi
3.玩kog既uzi
4.玩其他ad既uzi

泡狗fans又黎料

我地一定係撐中國

KARSA真係秘密武器黎
小組賽仲諗住RNG柒下柒下咁
一出KARSA 成隊升左成個LEVEL

換人啦 花生鳩鳩地

Ruler ez唔係屌打skt反級咩

拎cuzz死得仲慘

pray 完全無輸出空間
5k 有咩出奇

點會搞唔掂

佢WILDCARD打SKT果陣勁到仆街

只係隊友太廢,特別係向來靠得住既cuvee果3場食撚左屎咁

馬賽進行曲

邊有咁多ban 位呀
嘜都ban

法洛士好似冇一次大係中既
慎成場好似都冇開過大

唔明點解唔Olaf+1

認真定釣魚 都唔緊要一樣好柒

依個patch UZI best patch
仲要有double tear EZ
EZ不嬲最鐘意玩加勁
之前係OMG super team 都係pick EZ

原本就未必輸成咁,kz隻jg 9gank中路太傷,肥撚左隻血鬼

KARSA用黎打LCK隊

對線打到咁撚樣
怪邊個？

你唔好on9啦 對事不對人好無

5個uzi上場 真係唔敢諗5個點爭資源

bdd無玩過 唔知 不過玩到呢個地步應該係唔識
khan撚唔太到

點解花生唔試下pick 葛雷夫 , 博一博可能效果仲好

見到既karsa完全無力化花生

其餘kaisa同kog maw都唔係考慮當中

內戰幻神龍珠
花生出到去變碌撚

雖然唔想話你on9 , 但佢出跳錢最主要原因, 係因為佢係線上既時間太撚多, 又讓哂經濟
我又想知有幾多段2017既片,JG出跳錢

會場成埋apes ohohoh

唔係香港都唔比讚

邊個勁咪讚邊個囉屌你老母

但lol果時掉番轉,成季karsa
playoff mlxg

如果KZ輸左，penis使唔使再轉隊呀？今次轉去痴RNG啦不如

電狗尋日放足咁多場ez比廢老is on9
睇下今日廢老有咩表現

花生見邊隊勁就去邊隊雷人

KT PEANUT

KZ成功繼承幻神天空龍既名號

大家唔好理D釣魚撚啦屌

呢隊KZ令我諗返起當年IEM隊GE Tigers，一樣係俾人吹到上天嘅垃圾

真係冇乜練習既讓
以韓仔既性格，輸左kz返到去真係俾人屌到冇好日子過

本post最好笑comment

明明Kkoma 唔識用peanut

你唔好quote我黎鬧 我對事不對人

我屌你老味
我話RNG 2017一直都係打讓經濟比uzi
全部野怪讓哂比UZI, 兵又讓比佢地
根本一直都係
就算中路都係讓兵比UZI
關出跳錢咩事

可能真係怕格食格
廠長有晒時間研究karsa

karsa真係走得好
去一轉lol勁左咁多
肯定係尿狼果時成班hehehaha都唔認真練下英
研究下pb,特別係個mmd,講到出口話玩坦夠做

差好遠既

果陣係打lpl包尾輸

比lpl 包尾we ko

我好想聽silver scrapes

果兩條廢老真係災星黎

我覺得難睇d都要ban ez 太安全比uzi 太多output空間

未見過有人打機可以面無表情咁

廢老完全冇當過betty 係敵人
放kaisa 比佢

可能番去同faker senpai講聲對唔住睇下仲有無位比佢玩

由playoff開始演到去msi

kz 咁多場紅邊係咩事

Uzi係勁 但我無諗住做支那人喎

留名見證海燈破燈

今次真係打贏PRAY就有冠軍

放其他都一樣嫁咋 佢pick ez就係唔比pray pick咋嘛

屌佢老母
兩邊都唔想撐
最緊要打夠五場打精彩d就夠
支那泡撚食柒屎

有兩大燈神負負得正

無知一問 點解ban karma

想聽silver scape
希望kz生生性性

咪中過囉

果波已經打得最好

FW其實bp唔好咁on9真係有得打

大家都係中國人

要blank都唔要佢啦

廢老連最廢AD neverlose都打唔贏

呢樣真

唔好咁肉酸啦

駁唔到

出Karma=贏
我話既

釣魚好無

RNG 4保1 核心

垃圾海燈呢 屌你個老母場場鳩燈

會唔會出CUZZ呢

KZ王朝咁快就要完

俾我揀一定係FW / KZ出線啦
RNG係勁就semi打KZ，final打FW啦 ，根本怕左是單一隊，逼佢地自相殘殺

我上次世界賽我都係撐兩隊韓國隊，睇唔起支那人

ming 既自信角 , 燃燒自己生命嬴線幫uzi 肥

必要時仲可以俾小虎走中

韓國qtpie 去開台罷啦

karsa一定比心機到仆街

特別係呢個死都要用mlxd既rng入面,唔係勁到曉飛既根本無機會上場

睇親都好心酸,加油呀karsa

我屌你啦

保UZI

Kz ban: kaisa kog ez cait varus
Uzi:玩vayne先

hi my name is Uzi, my pocket pick is EVERY ADC.

讓完經濟，之後uzi可以到carry你，又唔係拎錢唔做事，呢個戰術有咩問題

而家janna都咁壓法
karma會更加誇張

小虎隻karma 拎黎分推架

仲有Ziv咁撚勁快啲走啦

典解負評大軍仲未出黎...又瞓左冇睇？

叻叻

睇到中左風

負評大軍都無眼睇

個班盲反快撚d熄機啊
riot 大股東係支那,唔好幫佢地增加收視率

出左黎

every adc a apart from jhin and mf

下路對線勁

早幾年走就有人要,依家過氣啦

綜合各位既意見
kz 應該ban
血鬼
EZ
蠍子
Ornn
karma
kaisa

仲有無

出跳$係因為俾哂經濟 UZI 都講得出
真係屌你老味

又有kz fans接受唔到kz要輸既現實,開左負評bot

痴撚線

怎樣才算rng贏

有無手足登記左個CLASH
屌佢老母入電話入唔撚到

其實Karsa隻Jersey 有冇支那國旗，佢着咗外套睇唔到

Pk Maple都值得走啦

好似一路傳緊edg有意

重點係壓線勁 真係出到既話 8分鐘輕鬆爆塔唔成問題

暫時ban住咁多先啦.. 諗到再ban

你咪再理嗰條友啦屌

RNG爽拎1M

試下迫uzi玩cait 冇咁多outplay機會 想睇足5場

UZI

Uzi有咩英唔識玩

正式宣布花生係偶像派
淨係靠個樣搵食

斬撚左uzi隻手佢

應該特登
今年開年講句出國比賽 俾人撚到今日 佢依家應該好小心好小心

ban幾多都唔夠前ROX三雷送/行行企企用啦

KZ教練都上連登?

我想收負評
KZ堆垃圾抵撚死

不如我問下你地係咩心態？口講要反支那，個心就根本就撐緊人

殺呀

咪撚理條傻閪啦

俾cuzz試下玩ad會唔會好d

想睇最後一場uzi玩汎

ban uzi(物理上

少年你太年輕了 你以為你看的是比賽?其實是國籍

仲要死撐到底先好笑

想問果位手足,你可唔可以舉眼石未改成跳錢自動升之前，有邊場係jg出過跳錢道具

比夠7年你揀,S1~S7你是但揀到一場出黎都得

G3 Kz打到屎咁 有咩好吹

世界級logic
咁樣計法lebron james季後賽應該打曬東西岸所有隊先有叫真正奪冠!

UZI 真係值得拎冠 今個MSI 個款就係見人就殺
隊友幾送幾廢都好 我都係要CARRY
唔想LPL拎冠 但UZI

RNG贏到冠軍 Karsa除非自斷雙手 否則好難走到

mlxd 唔上

Blank勁d定花生勁d

KZ到底放ornn定kaisa呢

BDD眼紅

khan 好撚輕鬆

佢玩CAIT直接點爆KZ啦,仲outplay乜柒

Karsa係台灣人？

唔換cuzz

哇

小組賽頭三日中國人一路嘈RNG應該買埋MAPLE

不過尋日隻學徒劍客 應該我們不要maple了

終於BAN EZ

KAISA黎啦

時差呀ma

ban ez

點解唔轉邊kz

喂 XD呢 唔比佢威番一場既

必殺技KAISA

yes

仆街啦 放kaisa

KZ放手一博

原來係咁
咁 KZ 真係無可奈何要試下放吸血鬼
點知都係搞唔掂

BAN EZ放KAISA

uzi kaisa

放kaisa

又想比uzi 表現

我諗好快會有CC台憤青入黎屌哂全部人係5毛

Kaisa gg

狗男女了

教練:仆街啦ban少左隻ad

Gg

爆線again

KHAN真係好撚屎

RNG KAISA

究竟KZ係有方法對付Kaisa定鳩放俾uzi

riot比騰訊買左咁耐 點解你仲未del game 仲走黎睇比賽

又要比UZI show off

港奸 俾人文化入侵都唔知 第日係條街度就好多人話其實支那都唔錯之類
點可以認同自己敵人

講真我係riot一定將LPL列做外卡

想死得快啲

仲有波台

今場應該長期GANK下

你走啦,我唔想講野

ban3ad先有機會 放kaisa

Blank起碼識做中路隻狗
花生搞到自己中路打到隻狗咁

廢老狗男女上年先比SSG打到瀨屎

無啦 睇黎無game5
可以等睇uzi毀滅世界

咪狗男女

廢老下路都ALLIN啦
狗男女 點都要贏線

唔知點解我覺得重點反而係karsa 隻蝎子

反正點都要放uzi 其中一隻 , ban 唔晒 , 不如ban 蝎子

RIOT大股東好似係QQ?

Uzi kaisa

今場唔使睇
rng 3:1 kz
海燈估中呀

karsa=機械人

STFU please

估唔到uzi決賽有機會用kaisa

MATCH POINT都唔出CUZZ垃撚圾

見到fw 對狗男女咁廢仲拎出黎

應該係因為pray唔想玩/玩唔黎ez

放kaisa
神級bp

karsa 係咪冇洗頭定頭髮好狠??

Jg出跳錢要額外嘅視野呀

今場RNG用牛牛/janna/貪肯奇都得

kaisa ornn
輸左一半啦

KZ要等世界賽再嚟過

ez kaisa點都要放隻

kz個陣好似係尋日睇過 頭好痛

咪就係 同班支那高官仔女拎晒外國國籍一樣柒

RNG仲醒在識ban塔莉亞 BDD用得好撚勁

KZ教練個樣

7左就叫人走?????

陣間kz贏左就好笑

海妖祭師

支那人真係好恐怖 無處不在 唉

khan 咁撚串

khan 開大技

破左個咒好似重勁左咁

個樣擺明就話你知我遇神殺神，遇佛殺佛

ALL IN啦

可以點姐得3個ban位
要ban既有karma vlad ez kaisa ornn

karsa揀男槍啦

SKT = uzi killer

今場上野都劣

pray 點廢都好 , 都叫兩隻都識玩

而家咁ban 完全冇意思 , uzi 始終會拎到其中一隻

仲唔快d del game

頭三埋都唔放 突然又放Kaisa
Kz應該冇計了

得啦起碼上野都玩翻自己本家野
呢鋪輸就無數講

俾人捉到癡左線拎依隻出黎

KZ allin了

KZ背水一戰

觸手

KZ個教練做乜鳩鋪鋪都好似想喊咁

bdd自己carry番啦

KZ 真係應該冇哂戰術
真係純粹MAIN角流ALLIN

我理得你其他咩位點ban
kaisa一定係第一個要ban

13定14就收購左
Pubg都係

crown 混分英series

crown main 英

KZ絕地一搏

velkoz 諗起crown

呢個世界只有2種ad
普通ad同UZI

wa

bdd要玩crown

上野都kz win pick 未必輸 睇uzi發揮

kz 個陣靚 2:2 睇夠5場

仲以為出froggen

All in了kz仲以為會見到jayce

狗年buff

KZ已經輸到傻撚左

gg

crown子代打

crown vs clown

2隻crown

呢d pick咪好睇囉

KZ All in la
今場撐KZ
All in or nothing

出大絕玩前期snowball

真係背水一戰

game 5 is open

all in了

crown應該睇得好開心
2邊中路

混分神角

大絕定係博一博?

咁樣點秒一個有janna盾既kaisa

其實真係可以賭下 kaisa ez 一人一隻

我要睇game5

kz觸手陣

跳跳場：不演了不演了

博一博

GenG幫我清算佢地

章魚應該好易死

咁搞法下路又爆線都似

英同駕駛員都唔夠人黎

crown仔:大家終於明白我

咁恐怖
屌 痴撚線

UZI係今季MSI
真係高其他隊幾班

OK
RNG唔知識唔識打返呢

kz

呢場正

狗男女對線 好撚勁架

wa……韓仔啲ban/pick好難預測

Kz個陣其實唔差

中上野都可以穿rng, 對面又係olaf

UZI一定揀EZ
賭唔過

秘密武器定自暴自棄

karsa 俊蝎子搞到三路都好大壓力 , 又迫住要出qss

KZ呢個陣真係 贏左就話大招 輸左就話垃圾bp

今次kz 贏番場

各位記唔記得一個名為Crown 既草地

真.crown fiesta

咁你仲睇/玩lol? riot 大股東係支那架wo
真係唔知邊個先係港奸

依個笑死
估唔到可以睇兩個cromn 對打

我覺得狗男女對線>>>kaisa janna

算啦 點都好 係反共嘅就咪撐支那隊 一係就好似doublelift咁入美國籍

睇唔明
到底邊邊係crown

RNG 個陣同KZ 係咪冇得係咁打交

CC全部係猩猩度

會戰點打
ornn大技一撞velkoz比人秒啦

集各家之大成

睇打機扯到去政治依樣真係夠哂ON9

2017 crown vs 2018 crown

一見到gorila 隻姦夫再見隻單眼老好似loop 返小姐賽咁

盲反真係夠晒無知

兩隊都冇撐
純睇技術

佢精神分裂左右互搏緊

好睇花生gk成點

叫左你咪玩LOL 係都唔聽
明知係大陸game你都繼續玩

要睇ID
覺得kaisa janna>狗男女

英文台聊天室暴動

拿 你以後淨係撐IVE好啦 慢慢去打機撐香港獨立啦

crown:都話我有先見之明

.... gorilla

睇個比賽都要反共
做香港人真係好大pressure

Ｗ得咁柒呀廢老

ignite..

最主要係pray頭先兩場俾janna撚狗咁

Ignite壓線大法

廢老2號做乜撚

又派膠..

香港班友除左cap光環外
都唔知做左咩撐體育或者電競界啦

早用早CD

唔鐘意中國 但uzi值得有個冠軍

本來文化就係咁 睇波 奧運咪一樣同政治有關 你根本避唔開
你慢慢去支持人地 就變相抬高人地

Gorilla?

BDD玩自己

下路又輸

crown on bdd

Block左條假膠佢啦

BDD今次msi真係好大突破
出左兩隻第一次玩既英雄

睇波點有政治???

呢樣真 香港唔抵爭 俾班有錢仔壟斷曬 例如鐘生 英皇

觸手佬打線唔兇人做乜9?

想講呢
睇波呢
歐聯冇廣州恆大
除非你講巴塞皇馬就講得通

鐘生 英皇 人地都係去台灣玩
你叫我點支持香港隊???
仲講文化 真係屌係老味

28kda cls

khan 打線英贏唔到

究竟 uzi d cs 邊度變出黎

karsa

下路唔開既

淨係呢個po都睇到啦
做鍵盤戰士話人港奸
但係自己一路玩騰訊game

3:1
恭喜RNG

恭喜RNG

除左係新人類. 點知個草有人

Krasaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

KARSA 真係做撚到野

又係karsa

khan仲未吸收教訓

唔係sion啦

恭喜RNG KHAN垃撚圾

熟悉嘅畫面

Jg差

CS點變出? 第一日睇RNG?

Karsa

完善又唔夠台灣完善
又唔發崛選手
只識cap光環
12年我諗toyz攞冠都冇新聞有報

係

khan 係咪心態爆炸左其實

花生你可唔可以成功gank 下

khan 廢撚到

事實crown係冠軍中路
個個都要抄佢套路

完了完了
KARSA>花生 confirmed

Karsa試下唔好咁勁 次次都gank到

karsa > peanut

死撚左佢啦廢老1號咁都輸兵

lck冠軍

MLXD>ALL

KAISA贏兵

跳左糟好似第2個人咁

其實係Karsa勁 真係無咁易搵到位gank

會唔會係khan太有自信

bdd呢下叫唔叫停左佢地打龍?

Khan呢條撚樣真係凈係識打國內賽

10分鐘都冇又想話食三路食同野怪啊？

好似有報
不過果時NA 都冇咁大啦
係14開始 NA 大陸愈來愈多$投資
至咁完善
台灣都唔完善啦 仲差過EU

唔講啦 但你國家某項運動勁 好自然會有資金 有廣告同埋容易啲建大型賽事之類 都會改善國家形象 你當年08北京奧運咪係例子

其實平民活動都好影響一個國家政治實力 例如啲國家會用運動員訓練互相交流之類

世界最強上路

Pubg啦 Fortnite 啦 lol啦
而家都係中資

Karsa真係證明到自己

睇下完場邊個要咸

要抄埋佢喊

4 chinese cant win?

KARSA終於可以證明自己係前列JG

睇比賽就享受下啦屌那星，咁撚多雜念睇黎把撚咩

佢攞到冠嘅
真係證明佢走得arm

下路感覺好快又頂唔住

Kz要比韓國人屌死了

Karsa可以幫千年老二拎到冠軍先真係好撚勁

搵京奧做倒子？
當時香港赤化有依家咁嚴重？ 大陸胡溫有依家習咁高壓管治？

BDD實係

LPL 可以去買LMS 唔買LCK

JG差距

認同 香港一路都無心發展架啦 就算最初電競學院都係cap水咋嘛 上曬新聞 依家講到幾正氣 成堆之前反面嘅都走埋一齊係度做show

台仔6:0:我們唔要KARSA了
後半小組賽:還我karsa
而家:屌

之前上mixd係想收埋karsa

其實kz有冇諗過蠍子好煩
自己又死都唔出qss,前期啲攻勢次次都差哥下r

karsa d cover真係高過花生成班

Peanuts又係成場行行企企，我屌啦

花生隱左形？

你運動勁又點?
人工可能得10K都冇
香港點生活?
香港咪得返女子隊 因為可以接廣告
唔係點俾租同人工?

花生好廢

點解karsa永遠知對面要打個陣就去到

琴日已經狂比moojin gank死

今鋪應該要出啦 防埋中路

唔講都唔記得場上有呢個人

花生算唔算比人睇穿哂?

大媽會戰好似好難發揮

KARSA死撚開啦

karsa 好撚勁

究竟係電狗拖累左KARSA定係KARSA進步左

花生overrated

出黎掉個斧

Karsa 又 cover 到

花生又要拎隻歐拉夫做移動眼位

letme真係眾生平等

係一點一滴斷送 當日你送左錢上四川 當日全世界以為北京奧運之後支那會好 係短短十年間 成堆移民入澳洲 歐洲幾乎買曬人地成個國家 威脅返人地轉頭

所以自己諗

今場下路個ignite 係經典既點燃壓線

冇ban了
得3BAN位

kaisa贏線

去RNG真係有野學

女飛魚上c1多過a1
單車隊世界冠軍都攞埋但單車館求左10年先有
自然有資金

rng

你地班友讚下讚下追平左經濟

用腦打機，知狗男女一上6強勢有機會實rw打一波

邊個串佢同我企出黎

香港運動員勁 根本同香港無關係

狗男女都輸兵既話其實真係要打把

啊crown出左軍團盾

暫時都係勉強平既

KARSA D坦勁過2017
控圖又勁左
不過係RNG有個真正上路都差好多 又真

依度已經嗡左六隻要ban
係咪要借埋對面ban 位

上野pick 到咁都冇優勢 , 下路自然輸線

暗黑兵法

花生真係吹太大
完全冇世界級實力

2018 crown meta

一開始見佢地打得咁勁 以為好猛
點知自己一上場就教學式
重要準備捧冠軍

岩岩沖涼 點解會放左UZI KAISA

RNG上路超進化
中路穩定
下路7成贏線
點都舒服啦

痴撚線,支那呢十年既經濟進步同佢國際形象有咩關係？ 再者支那係國際有形象架咩？ 咩point 黎

其實有無諗過係因為UZI打得好先支持佢
而唔係因為佢係中國隊
UZI係NA隊打得好都會好多人撐佢

咁就唔好講易有資金啦

做乜鳩花生係MSI又變返SKT既花生

RNG上路真係幾CARRY 仲穩過Uzi

花生做視野輸,捉對方jg路輸,gank輸

同kaisa平線其實當輸了

crown先知

小虎d生存能力同正版有得揮

KHAN

細節
Uzi計好哂下一次普攻觸發天賦加速
再上前偷A一下pray

宇宙第一上路....

我發覺所有上路都睇小咪咪讓

應該想上旗

有好多研究都講08前後多左好多國家投資之類 當年08支那形象係幾正面

khan呢個pick無用鳥
睇bdd

花生

小虎啲roam

KHAN廢撚到

Khan

被人打到變弱智

留名睇khan.gif 2.0

khan

Gp條女好慘，13分鐘死兩次

Xiaohu今日啲roam

真
好似我支持大ching
因為真係一開始睇佢 又打得好
唔通因為佢係中國人種

khan應該心態炸裂左

佢玩呢隻唔會差得過吸血鬼

Olaf前期唔做野 後期食得屎

開唔開心呀khan

打lck果陣都唔知幾多上路比你同你d隊友咁樣搞過

依加輪到你比人搞

同埋中國08奧運啲仆街野大把今都知
點會有改到形象
除非你係係大陸生活俾人信息封鎖

炸還炸 花生拎隻olaf行街

換撚左個中路去啦,完全做唔到野

LETME=耶穌大愛型上路

走得太前

如果crown玩得下carry英應該勁過小虎

花生不如pick隻amumu算啦

係時候召喚UZI打交張圖

冇著數既話邊個會投資？
當時中國幾多廉價勞動力？
諗法天真到咁

LETME團戰不嬲唔差
未入RNG之前打開CARRY英

痴撚線 從來冇人鍾意大師兄會將大師兄拉上中國人種關係
冇人會覺得係
你諗到都西9利

RNG 贏未

等收錢

發覺riot 都係追住佢黎nert mal

花生最勁只係ROX個時加上年已MSI用Lee sin打傻仔個場 其餘其實好普通

屌 你5毛黎？
個兩個大場館剷左幾多農民工走
個年512封左幾撚多消息
幾正面都講到

馬爾招被動 免疫控場技能的影響
都可以用果子跳架

打完msi再去後台打真人msi

花生問題大d喎

咁我撐UZI 因為佢打得好
咁關佢係中國隊咩事?

但你有無諗過因為佢係支那隊先反佢？
一諗起佢地講啲蝗語同埋啲優化 打造呢啲字就打冷震

岩姬定岩雀話 ？
啲名真係on9到呢

花生真係佛系咁款

Khan比人針左2次
都冇輸CS算係咁

Karsa閃出黎食大技

唔係討論比賽死返出去啦

UZI.JPG

中路炸穿
機會黎啦KZ 俾首silve scrapes我

真係喎 ching識波

Karsa個閃浪費左

kz 下路真係搞唔掂
拎住狗男女都壓唔實kaisa[sosad[

咪臭係，都唔知班人做乜撚，阻撚住晒

Khan 真係痴撚線
輸兩個頭仲屌緊讓我

khan=atm

030

0/2/0 屌住2/0/0 嚟 直程自爆啦

khan 030

Karsa閃拉？

Khan打唔穿就gg

Khan 0/3/0

khan = atm

Khan 抵撚死啦 入塔 0 3 0

咪咪坑

Khan太自信，明知俾人針都打到咁搏

姿態真係慘 前排個個都話讓帝唔得要換佢上 karsa又咁勁 搞一搞唔知幾時再有得上場

開始覺得khan呢場其實係crown仔個魷魚既定位

有風女好難壓

自暴自棄

講個笑話 宇宙第一上路

KHAN送兵入塔咪算囉 使唔使咁惡

大媽輸線真係零作用。。。

直係你唔識respect人
一個人如果係某樣野勁到差唔多no1
係會得到其他人ge respect
唔會因為佢係咩隊 係咩人
唔識respect仲學人反咩反咩
真係笑死人

4 Chinese can’t win
5 Chinese can win

中塔冇啦

大家屌uzi/rng 咪就真係佢係中國隊囉
btw 大師兄係美國出世 求你唔好拉同佢中國人種有關

BDD勁撚到

bdd : 其他人好撚重

送夠未

KHAN真係成個爆炸

khan心態爆左啦
你唔幫我就一直送

想睇返smeb

Khan 030 準備好返去比人屌到反皮未

又輸Khan 唔係好串又世界第一既咩
贏兩個又送返一個返去

4 Chinese can't win比人圍到

係咁殺KHAN
佢都係壓住letme黎打

夠晒弱智,譯音唔同都有得屌,又唔係逼你地港台要統一譯音
調返轉頭諗人地屌鳩你塔利亞難聽又點？

你睇下當年香港係咩反應先啦
當年個個突然好「愛國」 有人反四川捐錢就比人屌到開花 仲有陳巧文
唔好扮無野啦

事實係10年前香港人揀錯左 今日唔可以繼續錯落去
全世界都跌眼鏡 到幾年前先開始發現中國威脅論

宇宙第一上路Khan真係今屆MSI最大笑話

宇宙第一上路？

學佢話，top打唔爆係jg問題

打緊積分咁 JG唔幫就送

Theshy>>>Khan

心急想solo kill

美國出世 但佢地係移左民
咁Kasing仲係唔係香港人

ming df 2連

講開英文 sor

屌你bdd係咪當自己玩緊karma

再送 BDD隻腳就黎斷

呢件都係唔好吹奏住，隨時第二個宇宙第一上路

花生：「想拎一次冠軍真係噤難？」

真

20分鐘KZ 0頭帶

上年咪拎過

章魚都玩旗仔

龍啊…

宇宙第一上路 真係笑死人

下年加入rng

有無以前khan O咀果張圖

kasing係英國出世

拎左兩次啦

唔好講咁多咪咪讓一陣俾我牙Khan屌打

有呢張咩

KHAN明明壓到線 係要入塔逼人黎GK送頭

係一個LOL post入面
有人打到差唔多world NO1
都唔可以支持 就因為佢天生係中國人 係中國打
唔知可以講咩
仲學人講自由

所以我一路都撐大師兄

e幾場d龍咁多火同土

Khan 好似solo d人咁
唔幫就一路送
輸緊重入塔打

咁佢計咩人種

咁我都打開美服嘅

smeb勁過khan好多

似係故意送頭咁

伊羅爾呢隻英就算比人壓住 但只要團戰開招靚大 傷害一樣爆出嚟

pawn先係faker傳人
bdd

係咪唔識分ethnicity同nationality呀小朋友

咁你有你鍾意 大家都有大家屌ge
我唔會迫你轉邊 但係唔好拉到全世界都同中國有關

退得休啦 仲PWAN

打到SOLO咁
唔幫就送 一路推 死佐就算

其實Khan而家算唔算廢咗武功, 呢隻角色冇優勢團戰/分推都做唔到

btw 大師兄係美國出世 求你唔好拉同佢中國人種有關
請explain

花生呢幾場都完全唔識gank咁

美服都係qq架
唔好打呀笨

美國好似多數會問係咩 ethnicity 有得揀 Chinese / asian / east-asian呢啲option 睇咩公司同地方

專心睇比賽啦屌，講人種自己出去開po講啦含家產

smeb真係勁

PORN

你係因為大家都係中國人而支持佢
定係因為佢有實力而支持
心態上係有分別既

如果有下場Khan pick隻jax一換一好過啦

但letme仲係企唔到起身

當年奧運就笑鳩支那人唔識尊重人
依家到連登仔唔識尊重人

成日有有LPL嘅場就容易出土同火嘅幻覺

點啊又pause

花生諗定下年入咩隊未？

今次又邊邊叫停

RNG 冇曬節奏

Karsa表現完全力壓

我想睇Khan玩atrox

入kt啦

邊個係中國人啊呢度？

打個機
你地都入黎屌9人支持人地自己鐘意的player
咁你屌咩哩?
賽事討論區啊 朋友

KZ班友塊面黑到

小虎中路個波有閃真係唔應該死

？？？？？？

花生個西樣

自降身價求入RNG

建議kz快d引入mdd, 幫隊伍練舉重

好掛住skt，國際賽冇佢地真係爭咁d野

匯款中

返skt

屌 大家都屌 但係唔會迫你轉變

食屎啦
打個BO5都要停N次

khan: check下我戶口先

其實rascal應該會歸隊

khan個樣死老豆咁款

雙招唔撚交 game2又係輸佢

歐洲啲球迷輸波暴動添

送多1,2個頭 就企到架啦

Khan: remake babyrage

skt就係俾呢個khan打爆
代表skt個top

不過khan個隻真係幾無恥
輸成咁都有得贏線

雖然Uzi係中國隊 但我寧願佢拎
話曬都由S3睇到佢依加 實力絕對值得有一個國際賽冠軍
最撚憎廢老個閪面樣 又串

Iem個時重多啦
今日算少

交易現場

Kz 3-2

花生黑哂面

法國而家咩天氣
見UZI好似好熱咁

不過KHAN條友平時真係好撚串 比人打爆心都涼

urara

Uzi好多汗

真 佢嗰下w閃有機贏

打到hang機?

肥就肥啦

港獨撚死撚柒開啦 成隻過街老鼠咁

食得西餐多熱氣姐

Uzi 真係世界第一adc

電競呀麻

同係skt打個陣一樣咁冇無哂表情

咁多年都係佢地真係你唔煩我都厭

都係運動黎

瘦左仲多汗

0/3/0你都會同隊友講lag機啦

諗返s2 champ clgeu 對唔知邊隊
打左十幾個鐘

所以要入Thal
ulala 都係打下後備算

根本係佢廢

港獨又真係唔mind
但可唔可有番啲常識先

我寧願SKT拎曬咁多屆

尋日仲係敵隊視野跳舞喎

PAUSE GAME唸緊

呢個真，真係一d都唔掛住

你因為鐘意KZ 屌9RNG
我冇咩問題
但人地鐘意UZI 勁 支持佢
但你話因為UZI係中國人 屌9佢
真係好撚ON9
如果香港有出到香港人 我唔睇好都會支持
好似HKA咁 咪一樣睇佢地比賽

早排對rng先偷錢菲歐拉打穿奧恩，過唔記得個場rng係咪上letme，你睇咁多場khan有邊場打穿人，仲要ban奧恩

skt 真係唔知幾時先可以重振雄風，但SKT當年的霸氣真係SSG同KZ完全比唔到

咁搞法game 5會無氣
健康問題真係就算大陸fans都認 好大獲

Uzi個樣好似就中暑咁

佢係LPL都係咁

上年msi玩得好開心架，踢個記錄出黎，而家挨打

睇SUMMER換件咩上野就知

Letme典解會叫讓帝

Hka 技術上都唔係港隊

thal有潛質，上路玩法英好勁，cuvee都俾佢單殺兩次，smeb都試過俾佢單殺

khan:4 Chinese can't win
rng: 5 Chinese 100% win

WE
就係呢場好多中國人成日話S2時RIOT不公

差個正選jungle
thal我仲有信心

一路都反HKA 因為唔鍾意鍾生
同埋入面都唔係5個香港人啦 再加上當年咁對toyz

又係kz pause

KZ食禁藥

等SKT肯換JG同上路先再提佢地啦
BLANK仲係正選 呢隊SKT唔會有得救

咁你想點啊屌

香港梗係支持 中國關香港咩事?

食大保丸

睇到訓著
btw s2 有冇人有睇過clg na 打其中一個iem
入左loser bracket 打左1x個鐘上返finakl
我訓完之後醒左 佢地仲打梗

出左國先算啦 khan一出黎咪現曬形

TSM都係

要嘈出去嘈啦
你話嘈技術就話姐 係度嘈政治嘈國家嘈人種
戇鳩架?

讓係let
帝係大陸電競選手輩份實力封號

rng fanboy咪on9啦 禁藥

電莖其實有乜禁藥？

黎料 黎料食藥開始

佢地隊內吹緊水係唔係姐係差唔多開始叔

RNG 打左尾數 暫停係暗號

到依加SKT衰落就好想佢地上返嚟
再拎worlds
睇下summer買咩上野

有香港人

係囉 幾時到jin air

下路香港人組合[ssoad]

過夠數啦
今場邊隊羸就邊隊過左數

ga821196: 韓國駭客入侵了

興奮劑呢d食左咪仲死
仲有無其它藥

ADHD十倍份量

咁我可以支持咩
有香港人又唔支持得
UZI係中國 又唔支持得

RNG 決定買埋KZ 今場比賽結束

垃圾jag得隻ad正常

可以點啊 唔通叫鐘生跪地同toyz認錯咩
當年TPA真係全台港澳 無資源 仲要唔比人睇好 呢啲就值得尊重

話時話早幾日係街到見到神手貴

食禁藥
d comment 真係

Lck lms lck eu同na

anything but 支那

咪扮啦

真係講藥物既,其實好多都可以用到 反正佢地唔會check,好多藥都可以短暫性增加集中力

擴工真係唔明咁多年都重留著

連登仔欠crown 仔一句對唔住
兩隻代表角出係final到
走得太前

之前成日都傳佢去外國讀書

食麥提沙=禁藥

Summer嘛

唉屌快d 開啦

睇下會唔會交易一個勁jg

我唔覺得khan輸集中力不足

仲記得佢好似做錯事既小朋友咁係FAKER後面行張gif

邊隻係奧恩

扮咩????
真係屌你老味
我就睇開NA 睇開DL
但我由s2睇到now 支持下UZI又唔撚得
根本都cls

Khan：我死左3次肯定中bug

快啦屌

先知總是孤獨的

我也變韓國人了

愛港憤青
不過都係釣魚撚多,算吧啦

上年SKT根本係 1打9

之前都有article講過電莖係應該要加賽前藥檢

ㅡ隻ad反cup一隊skt點睇

LOL 中台韓應該無人食藥, 美國就有人食 食完咪又係輸

睇LOL比賽都要拉埋支那種黎講好on9
唔通泡狗又會好啲咩

台仔: 我karsa係台灣人黎架

先知俾人當CLOWN

仆街，匯款未到

俾聰明藥就得

其實khan唔玩奧恩都係一個好大既bp弱點
玩咁耐就係練左曹格 sion兩隻坦

Kz有講有笑

咪玩啦,TOYZ條撚屌自己同人簽十年約
之後見有第條好路數為左走人搞咁多野
你估全世界好似GGC咁好人佢想走就由佢走?
唔明鍾培生錯係邊

返來啦

Pray諗住幾時出頭巾

其實KHAN死咁多次仲贏緊錢

全世界都 Chinese

唔知同佢地講咩好
由s2 clg na睇到now
由好憎TSM 到DL join TSM
鐘意睇的player同team 真係儲埋好多

匯款成功

運動既禁藥真係會集中力同反應快好多

有跳唔洗啦

重要自己打lol
唔好以為打美服就唔係幫騰訊賺錢先得架

馬爾哈哈出皇冠致敬crown

鍵國派check左rng食緊嗰啲香口膠係咪禁藥未

有職業cs選手講過啦,係有食藥增加集中力
你求其帶個仔去睇醫生話佢過度活躍
醫生都可能開俾你,好易攞到

APM 040

uzi出咁多汗係因為驚歐洲用唔到支付寶

040

不如khan出qss先啦 stopwatch有咩用
malz大永遠都係佢

又係你呀KHAN
追左成條街

世界第一上路040

Khan 040

第4次中咩

khan atm

又死 KHAN返到韓國實比人抽到

係咪因為uzi手傷 所以係咁停？

人反我咪反囉
合約精神wfc

khan 果陣好似就係指西門定ZIV 係chinese

廢老2號ga821196: 韓國駭客入侵了

今場唔使睇啦, 多謝垃圾Khan

鬼佬讀書都會食

打world個時都係咁

MMhan死爽沒

廢老

廢老二號

輪住送
匯款成功

呢個原因幾好

khan擺明爆炸啦
你唔幫我就一直單機送

又死撚咗

究竟仲要俾人捉幾多次呀

真係過足數

呢幾場都係不斷俾人單捉

KZ次次PAUSE完就送頭

花生個樣黑到

karsa 好撚fit

27分鍾330兵

又係輸下

Chinese 用種黎講係泛指華人
國藉用Taiwanese 就arm

求你未完場唔好出聲

厲害了我的國

bdd辛苦打落黎既優勢無曬
xiaohu經濟已經跟到

Karsa又來料

上路輸係JG問題

幫忙檢舉上路，謝謝

經典心態爆炸台狗

話說上次世界賽 Library 左幾多次啊 同支那人講比賽精神值得尊重

佢場場都冇咩作為
gank親都死自己友

淨化都唔換，屌那星

坦jg佢真心9流流

嘩

BDD
射爆成隊

屌你老母BDD

KZ 依個CALL同SET UP好靚

GG

Cls

KZ

Khan..

邊個咁得閒逐個comment負皮

Uzi差d食到兩三件

bdd個大

BDD!!!!!!!!!!!!!!

呢波

BDD CARRY

Game 5

好型

仆你個街今晚幾點先收工

好波
Rng收皮死晒

吓？

bdd 真係好撚勁

ROYAL JUST GIVE UP

KHAN 送咁多次成隊都只係輸幾舊

wombocombo

唔屌kz了

癡9線 khan開完大技仲以為即死
gorila上黎閃大 再開金人
俾哂位BDD上

040今次做到野

花生幾次都唔敢偷龍 人地無曬大都唔入之前

Khan carry

好睇

泡菜

Game5 Game5
Kz加油

Ho ball

又俾KZ偷到...

屌你成隊KZ真係靠BDD

實行到喎真係

傻閪

去到RNG 唔同

FW果陣幾努力都冇用

熔晒

WA

team fight個aoe combo

海燈屌你

Bdd 呢個大

除左bdd
gorila個控都打得好好

好撚勁
有藍神影子

gorilla

唔明讓帝點解要開

又反cup

點會開khan架

Khan招大4條J痛撚到

MMD太西利

Results never guaranteed

唉on9 海燈

完美combo，一條直線食曬

Khan呢波靚 頂到咁撚 又打到傷害

一波反cup

crown 又贏

其實Khan食咁多技
仲開到大+金人
都算唔錯

個charm靚到

岩岩笑完040 依家就

韓國會戰

章魚團戰真係好勁

幫主一個CARRY五個

RNG努力做咁多野俾人一下收皮

留黎大隻8爪魚啦

BDD靚大

靚撚到

呢場兩邊都仲有機會
KHAN咪撚再單機送

場場都勁好睇

rng:肯定係食左禁藥

stopwatch有咩用

有S7 SKT VS EDG 個波反CUP既影子

連燈仔is back

30mins 380cs

邊個敢串宇宙第一上路

有時真係不得不佩服連登

Gorilla 靚開靚大bdd先接到

笑咗

Bronze chat 笑撚死

game5個勢應該唔同哂
有機！

唔好再on9送頭 kz有機

屌你支旗勁到On9

屌你老母

證明kz都係靠khan

JJ佬招拉打到成半條血

比JJ一拉到個影冇半條血

Cls 隻坦咁就無左6成血

1波巴龍拎番哂全部野

本身都LEAD緊幾K

反cup 了

笑撚到我ON9

搶game5先好睇

邊個話JJ佬廢pick

好波 RNG繼續同我死

4xx cs

魔貫光殺炮好痛

Khan 040都仲係咁痛

3枝旗,屌你老母

哇屌 呢度我講緊佢030都無過陣
唔好再扯遠d